(有圖）其實東京蝗禍都好嚴重

一望就知道係支那蝗...

唉

抗日 笑死人咩

看圖講故事
香港啲家長就唔會咁做

一人一個位有咩問題

香港人同蝗 你分唔到？

條撚樣5毛黎 大力屌7佢就岩

位係要黎坐。唔係比你踩隻爛鞋上去。你咁講係個位度做乜都得啦。